未有另一半, 不如先全心好好侍奉父母

返工喺公司之外基本上其餘時間都係飛返屋企陪兩老

月薪已上繳7成作家用，其餘返工用。媽日日都煮溫暖牌飯盒俾我帶公司食

星期六同日佢哋想飲早/下午茶，我都一定會去兼自己出錢請。如果有fd想約我我都會推咗佢哋甚至直頭甩底。結果冇fd再搵我

佢哋行街，我跟埋，想買乜嘢都會我主動出錢。iPhone iPad都送過比佢哋

其實佢哋都周時叫我多啲同朋友同事放假去social，奈何自己同佢哋冇乜兩句，根本唔想搵佢哋。回想父母都叫養咗我咁多年，曾經我又做出大大小小對唔住佢哋嘅事 點都想趁依家環境較許可時盡多啲孝道回報返佢哋。做裙腳仔都係咁講。

小弟係A0, 廿到尾嗰隻，都會恨拍拖嘗初戀 識返個正正經經嘅女仔，細水長流一同過下半生。只係向來過度內歛接近封閉嘅性格令自己可能已錯失好多機會...

依家孝敬父母就當為自己積返多啲德，等待福報到臨，比未來嘅心儀對象發現自己有如此孝心我都好滿足了

同另一半，可以一齊過多幾廿年，同父母，可能得返廿幾、甚至十幾年陪到。好好珍惜父母情吧。叛逆嘅巴絲快啲回頭吧

父母是仆街咁點算？

可原諒嘅地方都原諒吧，又唔係十惡不赦

交7成家用又做多左
都要自己儲下錢 用落進修又好 興趣又好
過猶不及
唔好拎黎做借口先

最憎愚孝撚
講完

咁裙腳 所有女仔見到都會調頭走
仲要係毒撚。。。

餘下三成都已包埋自己讀書和一年一兩次單拖旅行

屋企都會好易放我去旅行

唔係話孝順唔好，但幾多歲啊，去旅行都要父母批准

父母十惡不赦都原諒先係愚孝吧

我爸係躁底啲，有啲時候係唔係都罵，不過都係好辛苦搵幾廿年錢養家糊口啊。

佢哋純出於人身安全考慮

唔理時差，早午晚都要whatsapp向佢地報平安

曉唔曉何謂長幼有序？

你要你老豆老母做你隻狗我阻唔到你

成30歲人都要問屋企人准唔准放行先可以去旅行

好彩你無女朋友

扑野之前打俾呀媽問下唔戴套得唔得

祝樓主父母長命百歲健健康康
而你就侍奉到佢地終老
記住唔好分心神拍拖
拍拖又晒時間又晒錢
女朋友又可能同你父母唔夾
一陣你夾係中間就唔好

好撚嘔心

裙腳仔 抵你無女啦 邊有女會鍾意呢啲垃圾男人

支持樓主
父母正精又對你好的話
孝順係應該的

上面班人好大機會無家庭溫暖先咁偏激

正常*

謝謝你